原來依家對家抹黑我地爆atm偷錢

今日新聞報導，全港有 10 ％ ATM 櫃員機失效！

但無提機內存款去向🤷🏼‍♂多部機，係被人用🗝打開，偷走所有現金(每部保守估計 $ 800000-1000000，因為連續 3 日假期，所以比平日放更多現金)，然後再放火，扮打爛部 ATM，有班專門打劫，犯法的人已混入曱甴裏面。

另外，有好多區，曱甴係專睇，身光頸靚的人，而老笠！大量受害人！好多店舖，被人光明正大老爆，現金，貨物被偷！

而曱甴設路障，表面查我們休班警，實上都係想趁火打刧。

這些事，普羅大眾，係唔會知！

今朝收到廢老親戚send黎，仲有段錄音
原來佢地將㩒錢講到係手足偷錢
有冇得spin去臥底度
揾把男聲錄音得唔得， 佢地只要： 喂喂喂，重要消息，就信到十足十

關人撚事咩
佢傳咩都唔會割到我地

人一藍腦便殘

話鳩知佢喇, 美國佬唔信咪得囉

關割咩事
比人咁話澄清下唔得既

班藍屍收現金架嘛，洗撚用atm，on撚9

信嘅冇得救
亦都肯定聽埋聽埋好多流料
唔通你想唔噤錢/為依單做文宣?

立場一早分晒
唔會你澄清完就轉黃
藍既點都係藍

叫佢哋咁驚咪禁曬啲錢出嚟囉

低能先會信有人偷ATM
仲要係用key開
有哂閉路 有哂alarm

入鈔果班開機係要打俾銀行先開到
你估用key就真係開到
仲要會無log?

藍絲真係無撚腦

我係想做下文宣但我唔係男聲冇咩效力

最近劫案咪關休班警事既？

唔係要教啊

櫃員機咁易爆得開攞錢咩

係呀 仲有中共會拎曬你銀行d錢
仲唔快d齊齊拎現金

銀行都未出聲啦 on9

幫佢煲打劫錶店跌槍

呢場抗爭要贏一定要學識剛柔並用

一齊睇cctv囉

講真，ATM嘅現金邊有一百萬咁少，求其一舊500蚊嘅銀紙磚都一二百萬啦……

請支持十月撳佢老母大行動！
時間：隨時
地點：各大櫃台與ＡＴＭ

教學:
1.提取港元現鈔，推高拆息。
2.將現鈔去找換店換美元現鈔
3.將美元現鈔放係安全地方

到今日仲係藍果d已係藍盲，不用理會。

做過G4S/Brink’s就知ATM係無咁易爆得開

信都無腦
ATM 只要就到一定程度攻擊
內部銀紙會自動銷毀

個甲萬比2個鐘你都爆唔開

我地就梗係老閪都唔割
林鄭玩到咁大就係想本身支持和理非既淺黃同前線割席

爆得開已經成手染曬色，銀紙都係
你仲夠膽用？

岩岩老銅見到有2個女人拎Atm箱錢走 應該係職員？
但著便服

係 好快偷曬 仲唔快D㩒曬出嚟保平安

藍屍

智障到一個點，想係atm偷錢用一般物理方法根本係無可能，可唔可以做下research先作故仔

拉

幫我click入去推
和理非戰場－面具人鏈
外國嘅人好幸福，一出世就生活係民主國家，有部分人根本唔會明點解我地爭取民主要用裝修、神獸（唔好高估外國人嘅智力，佢地睇野好表面）。

有位巴講得好啱，我地之所以漸漸少咗國際支持，係因為和理非戰場越來越細。冇和理非嘅活動吸引佢地嘅眼球，餘下嘅只有神獸同裝修。

咁所以，我地可以搞返個面具人鏈，表達我地不畏反蒙面法，不畏極權嘅精神。
人鏈活動一直都比較少人被人拉，比起遊行更適合一家大細出席
而且我地日日遊行，係外國人眼中好悶㗎。要有多啲gimmick佢地先會重新關注。
時間、地點我唔知應該點定，但如果真係搞面具人鏈，我地可以帶上自製嘅四川面譜、facepainting、動物面膜、超人、Mario、多啦A夢、V煞⋯⋯冇嘅話純戴口罩都得，不過口罩上可以畫野。總之約精彩越好玩越好
我地依家好需要一個嘉年華式抗爭去緩和下大家嘅情緒，同獲得國際認同。好似之前雷射革命咁。

如果各位手足覺得呢個建議ok，就開多另一個po去講時間地點啦。
（大家都要考慮一個問題就係，面具人鏈會唔會被狗拉，如果會嘅話⋯⋯都係諗諗先。畢竟expect一家大細出席，怕會全家被告）

p牌求推

外國想偷ATM嘅錢係要成部機用挖土抬走

咁點解冇人報警，驚慌又冇強烈譴責偷錢
佢地唔係覺得驚慌好叻叻咩

所有ATM入面都有個同夾萬一樣既錢箱係到，無匙根本開唔到。

推

乜柒都屈架啦 你樣樣都理 咪好唔得閒

所以話有藍屍黑警呢啲豬隊友真係好on 9
呢頭港府驚你班人亂㩒錢，人數太多，引起恐慌
你班人頭豬嗰頭就話有黑衫爆機搶錢之後班普通廢老，港豬嚇到㩒埋一份就好笑

咁就要拎錢啦
係銀行拎哂出黎有咁多拎咁多

一爆部ATM入邊會爆INK

所以班低能真係低能嘅

嗰啲箱夾硬開會爆紅色粉
啲錢全站唔用得

係咪幫手叫人提款

咁易爆間銀行執咗啦

叫佢快啲去㩒錢啦

藍屍打刧殺人無惡不作

駁嚟都哂氣 信嗰個都on9

神助政 大把廢老 藍絲去按錢 變左全民按錢用

喂喂喂，重要消息
頭先有幾個身材高大男人行埋黎話係警察
但佢地冇出示証件要求搜身同搜袋
搜完之後我發現我銀包冇左幾千蚊呀😭

入面錢箱有哂墨水 偷完都用唔到啦on9

佢地只會聽想聽到既野 解釋會當你掩飾

事實就要認

順便用呢個消息推班傻鳩去㩒錢啦
同佢地解釋仲難過教狗用筷子食飯

瞓撚咗幾耐？假新聞唔好浪費時間去理

抹左好耐
好似7月已經見過

啲錢用係潔淨既勇武前線身上，有乜問題？

你覆返句係yl見到何妖帶住幾個白衫去360到搶野食

一聽都知係警察扮示威者偷

分享下：
「的士驚得滯撞到暴徒，跟著就被打到死咁滯」
「個男仔12 yrs, 讀皇仁😥😭个雞頭賺左$9500, 只比佢$500。皇仁，喇沙，拔萃等所謂名校学生都去，被拘捕，」

所以咪話藍絲無撚用
成日見到有位就唱衰示威者
點知凸顯埋自己無知

who cares

賤到！！我地要宣傳番手足爆野但冇偷同搶！！！

算鳩數把啦, 人地打段嘢加段錄音就用10分鐘, 你就r爆頭諗點拆, 邊有時間做埋d無謂嘢, 加上信得傳得嗰段嘢跟本就唔會聽你解釋, 嘥gas

ATM咁易爆，全香港銀行食哂屎啦

佢哋亂作咗幾個月啦
其實唔可以咁緊張呢啲假消息, 如果你畀佢哋牽住走就輸了

應該銀行自己做，係atm拎錢救國。
可能預左重開立法會會幾個月乜款都撥唔到，咁中資基建同背後中共會無資金流入，應該支爆左先咁急atm 都唔放過。

一係冷處理，一係幫佢吹大佢好多人偷錢再唔去㩒就畀人偷晒

咁都信既人講幾多野都無撚用喇，用下你個柒腦喇，唔係下下都要澄清，單單fake news都要澄請個個做撚晒鍵盤戰士唔撚洗出黎喇

有偷錢popo仲唔煲大佢咩
而家淨係識話示威者撬開銀行鋪面 等同劫匪
但冇講過同劫匪一樣偷錢

使撚偷咩 藍絲唔係話我地做後排一日都有8000收咩 反而係班藍絲自己衝出嚟柒吓嘩

不過開機果個會唔會自己落格就唔知

咁辛苦讀到名校，講到會為左五舊水斷送前途，咁on9點信得落呀

有腦就唔會係藍絲

其實一見呢d傳言應該再作大d
話知唔知金管局點解不斷出黎解話係傳言
係因為中銀d錢己經比人搶到7788
再比人禁錢走中銀就會收皮，金管局都救唔到
所以大家快手禁錢走，中銀收皮你渣冇

讀得名校，除左讀書叻，更多係屋企有錢😂😂

佢放個咁既風想屈黑衫
到時冇腦藍屍趁火打劫混水摸魚真係去偷錢銀行真係多得佢唔少

其實讀名校好多都唔係「辛苦」入啦
呢堆名校仔 問老母拎一次零用錢都可能多過廢老份人工囉

爆櫃員機銀行同金管局都應該即刻知，政府重唔大大聲出黎譴責？幾時輪到你班廢老

On9 atm嘅錢實有記低number

係呀 所以話唔洗反屈唔洗澄清我好有保留
佢段野唔止話偷錢仲話我地老笠
乜柒都入晒我地數都唔洗做野

ok 喎
文宣應該煲哩個，借力打力
等金管局出面澄清

廢老以為打爆個機殼D錢就會噴出黎
叫佢自己去試下樓下果部係咪

啲戇鳩唔知個夾萬既錢一觸動就會噴墨攬炒？

宣傳而家唔禁哂啲錢出嚟，俾示威者搶哂就冇得禁

劫
人一藍 腦便殘

邊個會信呀
果一小撮人就收撚皮啦

咁要快啲禁晒啲錢出黎

人藍就腦殘 唔需要浪費心力拆

唔怪得琴日聽到我老豆講咩而家出面好多人打劫 仲有爆ATM

剛剛收到料
明天18區，未計新界，暴徒將會打遊擊戰，Hit n Run,主要是人手及經費關係。過去數星期，中華基督教會，屬下在烏溪沙的營地，已經訓練一班少年暴徒，約600多人，由約12歲至18歲，由黑衣教授跑步及埋身肉博，為期五天至六天，每期由最少一百人至二百多人，最後-一期約二百多人昨天早上畢業，相信明天會投入戰埸。明天少出街為妙。 😞🙏

朋友剛傳來的。希望不是真的。

on99

回覆你果個廢老
快d落街禁哂d錢出黎啦
唔係既話銀行d銀比人偷哂就連禁都冇得禁

內部消息，示威者擁有核武

呢個真

幫幫手！我地要草船借箭

btw中華基督教會又話紅到仆街？